想識個女仔，但搵唔返

想識個便利店女仔

以前係附近返工，成日買嘢都望佢

不過後來轉左公司，太忙就冇左件事，不過成日諗起佢

今日終於決定想寫封信，諗住嗨完之後塞俾佢

但去到已經唔見人，剩係知佢個名叫mani

問唔問下係度做啲人佢去左邊好

原來係你嚇到我即刻轉工

俾佢同事

失落

咩年代 寫信溝女

寫信

如果係度，佢又要做野，
又驚大家尷尬，
呢個方法okay呱

去買多幾次野 傾下計 就直接抄牌啦
仲寫信

希望樓豬會見返個女仔

幸福自己爭取

我已經比mk仔中出左啦，就黎生仔，我知你係邊個，忘記我啦